其實幾多號拆利是最好？

有人話過曬成個新年先
有人就理撚得佢即收到即拆
到底幾號拆利是最好？

即場拆

人情！

當晚即拆是常識

十五

正常都要過左十五先啦，十五之前拆會唔吉利

你攝份馬經當人情？！

毒果炸陰公